潮流興緊咩野食

覺得呢排潮流興緊咩野食?
奶蓋係咪已經out左?鹹蛋黃雞翼仲興唔興?紫薯仲有冇人覺得係潮流緊??

推

涼皮
葵廣開左一兩間出左名就幾間都賣埋一份
太子又開左間混專賣涼皮又係排晒長龍

雞翼

大陸野 涼皮 皺皮腸粉
而家d人鍾意食支那野

皺皮腸粉
屋企附近新開左間

喜茶

屌譚仔

記憶停留喺 港豬最愛閪茶同探魚 ?

石燒牛扒

涼皮真係未食過 但見到葵廣啲姐姐唔係好衛生wor 小怕

支那野唔係一定係唔好食，不過有時好睇衛生深圳個啲再好食都冇用

平價食堂，算係潮流?